希望聽日各位遊行人士可以全身而退

盡量唔好衝 記住咩事都以安全為上

盡可能避免影相同入鏡